［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（102）

102喇

快

2日加埋有冇5個post

消防巴打想見小妹?

cls
班90後仲有訓曬
下晝起埋身仲得了ge

好鐘意呢類型既中女

糖兒叻叻

ok cap咗圖喇

你見完我會show block user

你大獲喇
頭post就放j圖
牛演放工實屌死你

苦悶又 call G 呀？

我唔想打丁喇

見面就卜
好淫賤

屌埋我今日

快點搾乾我

唔再入黎？

件衫好正

我唔是基的

日後有緣扮工再見

諗起玩忌廉

你咁絕情

淫賤p

我捨不得你~~~YEAH YEAH~~~~

咪姐係泳衣
係你冇波咋嘛

哈哈哈哈

整蛋糕

係咪新仔都會俾人咁玩

緊係唔會啦
咁玩仲得掂

咁大個仔都未同過女仔游水

仲有4個鐘

宜家吹牛大賽

報你老姆咩報報報

我老母算唔算

i want ga? 仲要報多你地半個鐘 小喇叭

今舖輪到你報時

第一句就即刻轉台
屌你把聲好難聽, 又唔夾, 乜撚野黎架

好眼訓

我有養老鼠仔

對唔住囉

call 咗 bf 黎接工未 ?

嗚呀

其實毒撚一個天開心 洗撚你講

叔叔們真係百無禁忌

呢啲算小兒科嫁咋

仆街 上FB見以前同我同班既毒撚都有女, 屌, 以前成日同班FRD笑9佢毒撚

咁都叫小兒科

你想我 怎麼拯救
陪著我能捱多久

你唔知近排興毒毒咩

呢個中女都唔錯

下

爛袋係咪大解放

SURE

灰鳩嚴重咗

有安全感，聽講

繼續~~

V仔你是咪想john

好撚On9牙

做咩做咩

而家先黎料........

圖.jpg ?

落去幫手 俾人趕返上黎 訓教又發埋D痴撚線夢

我就快坐到滑落地面

夢見有多女？

有冇施清試過發夢變左女人俾蝻囝入屋強姦

嘩!屌!

打醒你

John咩

我試過發夢比人拎把刀割頸之後太叫就醒左

隱性gay?

係咪衰呢~ 成日扮女仔~ 仲要話自己好靚~

ching 你個夢至少仲係正常性別

都唔隱了~

爸B

仲要係蝻囝

被脫前小妹已經醒左

我完全笑左出聲

克er

性幻想都要揀咖哩腸

笑笑笑 唔俾笑

好想比人強奸喎1分鐘兄

屙緊屎 應該最後一次 係公司屙屎

好感觸

女人係咪唔會發春夢?

不過我試過夢到自己係女仔既

你星期一再返去屙都得架

你唔係女仔

唔想試
第一唔想變基佬做0仔
第二唔想俾蝻囝入屋侵襲

寶寶~~~~~~~~~~~~~~~~~~ 你搞乜呀

堅系由囝

基佬1仔 OK ? 出櫃了~~~

錯字

唔要基佬

出面就可以俾蝻囝上?

會

咁又係 無鎖門, 讓我浪漫一下, 可以嗎?

無啊，夢見自己溝女

話時話, 乜蝻囝係咖哩腸架咩 ?

你可能一陣再痾呢

我唔是女人, 唔知~

痾屎可以點浪漫

著住人字拖溝死女~

咁應該叫咩腸 香料腸 啡腸

就讓我浪漫地屙最後一次屎吧, baby

成日針對人地著淫字拖

播住鐵達尼號首主題曲，張開手臂

可唔可以講好啲?

為何不浪漫亦是罪名

為何苦停待亦是壞事情

人字拖係無罪嫁

係 已經想入非非

JACK!!! 你要為我好好活下去!!!

五星級坐廁 令你有種莫名奇妙既感覺

you 屙~ i 屙~~

沒有花 這個結局會被破壞嗎?

無野火都會溫暖嗎?

屎落水聲=鐵達尼號啲人跌落水

俾啲力 加啲油呀

飯兜住對面海？

笑死

師兄~~ 這個是相對的問題啊~~~

無煙花一起慶祝 好嗎?

個問題好難答

注: 佢地係前後攬住共用一個馬筒

你說我未能定時 讓我每天歡笑一次

曼谷5d4n住hilton $2600抵不抵屌

好想睇克er係機場指住個牌
跟住加一堆字

住九龍, 對面海咪香港, 住香港, 對面海咪九龍, 唔是咩 ?

不得了

飯兜你係咪住港島架

好悶

話時話，點解要用tg?

唔洗留tel 隨時轉得

唔想比人知你電話

用黎同sp傾計

其實tg都好用
就算有啲有電話既朋友都會同佢照用tg

咁又唔岩啦
用黎同SP傾計點解我仲係青頭

呢個應該先係原因

都有whatsapp啦

Tg好用過wtsapp幾百倍

唔信

剩係腦魔已經完勝左whatsapp

真的嗎 ？

唔信青頭仔會黑仔

啱啊
wtsapp完全冇個種神髓

Tg咩黎

都唔信

糖兒條痴漢成日 小妹

telegram

算啦，我放棄理解

我地分手啦 既然你唔信我

毒撚用咩都冇所謂啦, 都冇人搵既

講緊我 開左之後用黎擺

開左都冇用過

遲下冇位又要DEL

down左就明嫁啦

你試下擺低tg
糖兒即刻狗衝你呀

汪!汪!

唔是呀~ 所以今晚我好遠過黎睇你架~
你唔好甩底啊~~~~~

小妹agree 條友癲

無錯

爸b同你傾小小野 關於工作

搵我?

v仔有tg
很想要吧

又爆post

咁下次去返九龍公園

原來我連username都未set

話事話, 下個禮拜應該會見返三角鐵

你地到底點分更架

我唔係到, 佢就會係到

有冇睇鬼佬探山洞個post

AV POST黎架?

唔係 我們都是正經人家

改左名叫fuckbilly忽必烈

好快你個TG會收到好多腦魔貼紙之後就DEAD晒

咁長既

Fuckbilly only

搵到你啦

咁正有腦魔用

你係咪想唔dead丫

已火爆同消防員約炮

已經極速地搵到佢
但第一句講乜好
有冇人提議下?

屌 你咪搶啦

你？

Hi

屌 收皮啦 最多一人互射多次

come on

咁普通
我想留下深刻印象wor

3p

講笑咋~ 唔黎呀~ 留番比牛 b 喇~

第一個MSG當然係SEND自拍

施清 咪學當年你第一次搵我咁囉

放手 放開所有 後此更自由

彼此

呢個提議又幾好wor

proof-reading

已call

原來係女

人地咪講過囉 於BBBB

爆破~~~!!

落雨呀 收衫喇

下有咩
頂呀等我仲以為佢係啲大隻靚仔
所以先俾人影
sorry呀

姐係點

唔怪得成日想Q人隻手

牙蛆一得閒就捉我d野做好未...

佢當年第一次搵我 第一句就係

頂你

有三位加左我
多謝你地

前幾日你好忙丫~

同老闆食完飯，成程我都係自己係咁食。係咁飲 都唔知講乜好

嚇到小妹報警 話俾變態佬G擾

係咁架啦 根本唔同level 插嘴俾人屌你呀 食野飲野岩

我就唔加啦

埋數係咁嫁啦
7月啲數堆左7日都未郁
又係等食屎

wow!!!!!!

聽兩段鬼故放工

幸災樂禍
食屎狗黎

仲有九個字開始切檸檬

佢一貫作風

除左弓喜 我都唔知講咩好.jpg

快到

訓醒?

係咪要計住幾厚 我做個間要拎張紙一片一片檸檬度
我屌哂老母 手指都差D斷

去左自己個post度瘋狂推post

btw 有冇懶人包 岩岩講左啲咩

公司請人未呀? 叫爛袋 in 喇~

請緊

小心呀~ 咪又整親~~

唔洗 老細由我

intern 有野做 ?

重女輕男 唔見你叫我小心

就豬排先俾人影先重口味

冇 全日都係度搵expedia睇機票酒店

放心

有次切大塊左 成盒唔用 要切過

小由~~ 有野問~~
點解有啲檸檬水浸一陣會成杯黃晒架 ? 係咪個檸檬皮好多人造色素呀 ?

呷咩醋姐

做完野

咁張揚?
有咩結果?

咪篤爆喇~

杯水有啲尿

肯定係喇~

唔～～

佢請我番黎前就知道我係半桶水，所以無點要求過我

week end 都要返 hell ?

睇中左9月想請一日假快閃秦國

黃晒係咩玩法

似啦 水喉水 浸一陣成杯黃

番呀今晚 聽晚約左frd食飯因為

朋友~ 你番印度吔蕉喇~

條喉生銹

Share TG Time ?

我hi你老母，人事部處理兼職申請個條友一次過話曬知我份申請有咩問題得唔得，次次fax完比佢之後又打黎話又發現另一個問題

成杯水黃色囉~ 你又問番我

你想比可以嫁

你吔先

個陣全部睇佢個表學 又要考試 慘撚過讀書 放工11點要溫書

未試過真係，比我都唔夠膽飲

即刻問佢仲有冇其他問題喇~

跟住有個manager問我做咩唔出聲，我笑笑口話唔知講咩好

唔準蝦我隻兵呀爸b

水吧咋喎

我沙津 水吧 pizza 意粉連後面炸野都要搞
做左陣 就日日返去休息 班老屎忽做返

水彩黎既姐

Um...加唔加好

想問死左既人，身邊朋友點知佢死左？？？？？？？？？

毒撚死左冇人知

做咩要Share

係~ sor ~ 唔知添~ 有兵爸b 用唔用得架 ?

我靜做吧

消防巴打自爆tg
@Fuckbilly

share TG time!

你做消防?

你地未試過 ?

未

有冇d咩好推薦?
比個LIN黎cc

唔得呀 呀仔鐘意人地錫我一個

你咪有我TG

死左點答呀

1分鐘最錫我

加唔加好+1

問米

佢做咩冇啦啦自爆

我驚主動加人，都係唔加啦 加人好尷尬

其實死左咪算 本身唔搵你既 唔會突然去搵你
唔通要個個知道哂 佢死左啦
冇人想知

加我唔尷尬呀

佢想add我 地

你擺出黎會變左被動加架

想add你咋糖ER

好MJ啊你

MJ? 麻雀定Michael Jackson

渣ga

想要糖兒tg

出軌

想要1分鐘tg

係喎 我腦轉唔黎

已火爆del左 好嬲鳥

點解

加人TG正確格式)

我要秦國lin啊

what 7 you say

屌
呀仔今鋪返到去大獲

加ja

我以為你地有group呀

笑到仆街

我同你開個二人grp 約炮

有呢度就冇人啦

聽多段恐怖在線就得

開group會好嘈

我咁毒 邊會有人同我開grp

edmoon poon?

yes

因為你一腳踏兩船

今晚幾點打機,你打果時TG我

agree 要糖er 要1min

fuckbilly距方加 明天柴回來

我都冇人加呀
Fuckbilly呢個名咁有型都冇人理

你地打咩架, LOL?

原來我是寵物

岩

佢地玩王者榮耀

除左你地3個

岩岩電話自動熄機，無電 放去叉電先

有無人Happy Friday
但今晚要OT?
唏噓
老細一句話搞唔點就叫
我今晚OT

咩黎 ?

即係大陸版傳說對決…?

一人一半唔好爭

鬼故

一見到個G字頭就差啲當左你係GTR之後準備屌你

蘋果用家係咪無得玩?

search到但冇加

咁邊個要上半邊個要下半

我係到諗 屌 唔係未搵到工架咩O咩T

潘兆聰囉

有

我係前幾日新加入既巴打
屌細力D

試著說Apple 不要說蘋果

中間分得唔得呀

電台 ?

唔得

唔得 小妹要哂

講起佢呢, 我諗起樣少少恐怖既野
話說有一集佢係到講自己OFFICE有咩鬼故啦, 咁佢話佢果層樓上有人跳樓自殺過, 成日夜晚都會聽到樓上有D奇怪聲。

其實聽完我都無乜野，但我放工搭LIFT，屌我見到佢…! 跟住我膽粗粗望下佢office係邊層啦… 佢office就13/f… 我office就14/f.. 即係佢講佢office樓上有鬼…係講緊我office.. 果下打冷震到9都縮

點解？

又小妹

我都想玩wo, 係咪無咁多on9台仔

蝗國13億人口好難講

真·小妹

Bad taste

一鳩樣, 但係比例少D.
一輸就係咁話人傻B傻B.

咁又係, 但台仔真係好ON9, 有時佢地太雷咁我係GAME到屌佢地兩下,佢地話要告我

冇所謂啦 台灣告鬼到你咩

王者多唔多AD?
我聽講傳說D英都係抄王者, 有無隻AD係碌一下跟住射

唔係呀都幾有趣

小妹做過姊姊扮過護士 你問我答

好多英bor...上網睇下好D

大家千祈唔好搭俄航

咁你係自己office有冇遇過古怪野

有圖非FF

我驚加錯人

已經同FUCKBILLY傾緊計

有 堇

加錯人好柒架，寧願唔加

所以唔加小妹

有… 我平時鍾意I住個窗傾電話既, 咁果個位唔知點解啦,經常突然間好寒, 寒一寒跟住又無野, 夏天都係咁。後尾先知果個位應該就係當年人地跳樓果個位

同埋去廁所係廁格會見到出面好多對腳行來行去, 又好多腳步聲, 但出到去一個人都冇

你tg係乜

頂, 我就係想問王者有無堇呀

嘩好恐怖，不過d人都講過個d野鐘意I牆

BooboobubuG

孫尚香 = 堇

鼠仔唔信我

好多人同我講自認1分鐘

痴線

Iphone可以點玩

其實仲有, 不過我收工啦差唔多

你岩 去換衫收工

最後3分鐘

講開鬼故依個話題其實可以好多野講,但咁早講咩鬼故

整個強國account

我都有玩呀
成日比人sm

收工都可以繼續講啦

睇字唔通等夜晚睇咩 聽就話夜晚聽有氣氛d姐

有興趣咪今晚一齊玩囉(搵大師好啦)

我見啲人好勁 啲法師一開炮就秒咁滯 係咪重課黎

1分鐘

叫我？ 我換好衫打左卡行緊去碼頭坐

又去碼頭坐

我多數打AD

突然間俾人鞭策做野

ching 唔好再加個又字

呢隻GAME其實課金相差唔到幾遠, 有人控, 冇人搶打野 多數都WIN
係有D脆皮腸係咁衝前送死..

我次次比人一打就得返少少血
好冇癮

又坐 是咪想死呀

全新PTGF服務
陪主人打機
150/H

我又點會無啦啦串大家

大陸仔好鐘意重課

死心啦

5:15上返樓 放過我 吊頸都要透氣

又話要報時~

食煙？

No

已嬲屎U

收工!!!!!!!!!!!!!!!有緣再聚, 日本見

負心男

唔好啦

拜~~ enjoy~

玩得開心啲

你就係fuckbilly 消防員？

Bye

趙完鬆 已嬲

唔好傳你個病俾人呀

爛袋係咪睇錯鐘 明明放6點

發現兄弟條女係肥婆 應該點做

等睇照第二次肺

LAST DAY 有得收早是常識吧

勿念

DONT MISS ME

夠鐘返屋企

我認我係個貪心ge人

每人用一日得唔得呀？

唔要你牙

我今晚會DL來玩下, 不過應該無咁快夠錢買英

你呢?搵左新工未啊

慎入~

[url]戴黑色粗框嘅女仔真係好靚[/url]

冇錯

圖呢

quote 錯 link 添~~ 不過算喇~ 死肥妹黎~

加油啊苦幹C

但唔問我

人地工都放左啦清

走咗好耐喇

好痛呀

做咩

做撚左成日都未屙屎

隻腳 ?

叉咁耐得4%，我電話係咪要死啦

濕電叉 ?

棄兵呀 一腳踏兩船 又唔信我

係呀

我部電話都未死 咁有咁快
60%-100%用大半日 1-50%用一陣

係囉，讀書都要錢架

腦細都on9 冇啦啦比篇野我翻譯
篇野大概係講 我地ge其中一個貨源會將production plant 搬去大陸
咁好正常姐 心諗
之後原來係大腦細話 this brand is no longer a foreign brand 咁啦
然後我個煎理就話 we should clear the goods and close the business soon
屌 我睇完d e喵之後又坐係度忍笑
心諗 係咪2個都吾色煙搵

但小妹anel天日方加 點算啊佢地

頂 啱啱先得閒J po

大膽

屌你睇一次笑一次

真係好好笑
大佬啊 睇篇scmp報道就驚到賴屎
仲要搵個煙腸仔translate
但明明自己係獨家代理 點解唔搵廠問下

同我離開舊公司既原因好似

我都有勸佢架
腦豆你加多把口勸下啦

如果經濟有能力
點都要讀埋佢

要諗好多因素嘅~ 佢自己決定喇~

係，錢，屋企，自己讀唔讀到

放工~

enjoy week end la~

聽日要返半日呀

以我自己經驗
書到用時方恨少
知識可以改變命運
係冇錯的

你係research based 定 taught based?

冇錯的，你有知識就係你既本錢
文科唔一定要做文科工作

加油呀
如果我有錢我都會讀
但我已經冇咁既機會

下 點解啊
好平姐

岩呀
我真係後悔當初中學唔讀書明明自己讀到
出黎打份19工望住啲朋友個個搵14-18k一個月

下，有書想讀都比人diu, 咩料

我MA lit Mphil Linguistics架

I know that feel 人工低但要儲經驗唔可以亂跳

pt 價？

good night做 sleeping dog

有諗過讀master 但係諗諗下唔係好值得

唔好咁講，我而家2x k 人工，話高唔高,話低唔低
又就三十，點解我而家唔搏命做，搵多啲錢而走左去讀多個學位。
讀左人工升唔到double都唔緊要，50%都升唔到，仲要扔一舊錢出黎set back 自己起跑線。

個人認為唔化算。

係而家 master 貴到痴晒線

貴一貴都有人讀呀

唉 愈講愈sad
但仲係pat pat癢 想讀

我星期六都去In 夜校
唔知收唔收,收返就好讀返幾年書有返個學歷

master大把支那人落黎讀完拎個簽證係香港搵工

加油呀

我之前半工讀都覺得好辛苦
考試前溫到仆街

要考試呀屌

見你咁都係做 it 狗算

應該收既!!鼠你讀咩科架

我兩個朋友做it都撈得唔錯呀

咁不如我加入it狗行列

It's Friday, Friday
Gotta get down on Friday
Everybody's looking forward to the weekend

電機工程

你數唔得

而家先入黎？

諗諗初初做緊電腦仔...都唔知做咩走去做倉

我之前讀bse

冇晒data離開公司上唔到網

水火電

唯一一科適合我

秒殺了...
冇咩事我去煮飯先

今晚食乜餸

我上年in機械工程佢唔撚收我

煮靚餸...心情都好D

寂寞的男人今日心情唔太好？

日日都痴痴呆呆 hihi地咁過

今晚又去唔到游水

菊花痛

我回來了

老姆

姆姆豬

好痛

之前睇過d研究話
做錯一件事要做返三件好事先可以抵消返個印象分

用潤滑啦

好彩你唔係話用愛膚堅

今日做錯啲咩

咁做個三件事都係錯呢

唔講了，費事打沉你

用無比滴

白花油呢

到嗌交果時又會搵返出黎講

一啲都唔"那"

點滴在龜頭

咁似銀行d contract工既 不過轉唔轉到perm到時又話視乎有冇位，做得好唔好又成。一句到尾都係公司出唔出錢請一個perm

邊會同你嗌交

我就會覺得咁睇，你唔想長時間做一份工既咪做contract囉，轉perm咪當bonus, 但你想穩定既就不如直接揾perm

緊係 take 喇，下年真係要搵工可以嗌高啲

你做得出色隨時下年跳 grade 添喇

幸會

咁都quote到

contract係咁，有辣有唔辣

某旅遊Group弱智問題精選
屌弱智唔好學人去旅行得唔得

某旅遊Group弱智問題精選

又買左魚1300蚊

有d問題好假，有d真係好多人問
btw咩叫mooncup

咩魚1300$

月亮杯 放入去接血的

屌你google左，點樣用mooncup浸溫泉呀

唔係話可以咩

成日死都唔係辦法喎

有水壓真係唔會流出黎的
但感覺都唔好

$1300有幾多條

唔係同棉條一樣功能咩

1條

有冇相睇

係啊 佢地係男人咪解清楚d

太黑影唔到
白色底，個頭有一個紅色圓點個種
本來2600 架，但間野魚缸漏水要清魚半價

戴住浸溫泉

係啊 聽人講性價比最高就係杯杯

糖水時間到

唔鐘意糖水 特別係西米露 試親都嘔

西米靈好味

我最近迷上腰果露

食仙草凍

我知係好野黎
但我把口唔比我食

龍等？

exact7ly

勸大家唔好亂要offer,而家我日日做到想跳樓自殺

你又做梗咩工呀

但我都係理解唔到到底點塞入去

Office 工，完全唔適合我做，日日行刑式返工

唔好話你...我靜係知佢入左去會變成真空狀態

我連棉條都理解不能
...唔會...穿咩...

我試過兩次Office,成個埸靜到

有請老姆示範一次

我硬係覺得杯杯會唔舒服，有舊嘢係入面喎

摺埋卷到條狀再放入去, 佢會張開笠住個水龍頭
利申前排睇blog研究過

但點塞呀咁大舊

不過，卷我唔好會變瀑布

呢啲都唔係重點..卷入去果陣咪成手血

腥亨亨 滿咗又要倒

我覺得拎返出黎會倒瀉
同埋要買個煲煮下佢消毒
環保都幾麻煩

用返m巾算

同意

高級嘢唔啱我地

有興趣既絲打可以望望

煲經血

我之前都而家個份都係office, 但之前個份office有貓，有時又可以出街。但係冇升職機會因為間野好細。而家個份日日鳩坐係度。。。除左去廁所行下之外但係學野多過以前。。。有時就係咁，咩都係一場交易

洗完要消毒呀頂

我見過而家有棉布m巾架喎

如果個杯裝唔晒咁點，d經血儲左係入面？一拎出嚟咪好似缺堤咁

咁同棉質底褲有咩分別

應該預你常倒掛我估
你m巾多量都勤換啦

滿左咪溢出囉 咁咪漏m囉

我無M架於B

我以為好似個塞咁呀

可以洗

不你當係雨量收集器咁

做到真係想自殺 ，令到要諗一諗之後嘅路要點行

俾你講到勁啲木塞
塞住唔好賴屎咁

新來報到，政府IT

做IT，算高薪，office無咩生氣，同事各自各生活咁

以前做銀行，好chur但女同事靚好多
依家A0 + 無女同事

方加先黎報到

點解成咋係度傾女人嘢

你好

咁你有咩男仔嘢想傾？

咁如果唔係塞住既話, 咁點保證佢接得實唔會漏呀

HA呀?

打完機一上水,就見到你地講經杯,即刻想潛返水

重點都係女同事

無聽過返工原動力?

冇 公司冇靚女同事

兩個麻甩佬講m？

呢度都冇絲打

糖兒

我公司好撚多女同事女廁永遠要排隊

嘩屌好多卡數要交

因為個結構係咁

點解咁了解？
不安

聽日方加嗎？

聽日又9:00 - 18:30

加油啊大c

我M痛都算 A巴你值我漏M 點同你玩

我仲洗緊衫.

咁好洗衫

繼續着啦

洗衫唔係好難姐

唔係難唔難,係做唔做既問題

食飽飽落街散步再上返樓訓

啱啊
洗要要浪 真係好煩
同洗碗一樣

施清 唔好咁懶啦

男人會做家務是否會加分?

大師 首先要有女朋友
然後去到同居既地步先可以再討論落去呀

唔係同居話知你抹到全屋閃零零

佢唔預你一日換一次
通常去廁所就會拎出來洗

緊係會加分,女仔可以唔做喎

住家男人

靚仔叫住家男人
樣衰叫老婆奴

樣衰根本唔會有女

呢句真

仲要返多3日早

早晨

食完早餐

門口都未出-

先揸車返工畀猶太人迫害罰咗320，因為冇開車頭燈

Good morning sir

早

丸姐早
半日？？

大
有我陪你呀丸b

劍劍咁早既

星期六返全日

日頭開咩車頭燈

大師 不要再說了

牛丸姐...我地會陪住你

同你一樣
番工

星期六日放假簡直一大享受，可惜這些機會不是我的

昨晚放工返歸時無啦啦喊，好大壓力

咁大壓力

諗過跳樓 講真 好彩無咁做到

番咩工？

唉 又要開工

巴打 唔好做傻事
搵我地傾下

好彩有fd傾下 先無做傻事

諗下屋企人，諗下條女，唔好咁輕易放棄生命

做傻事就係一剎那諗唔開姐

琴晚又吹左支酒. 攤上床就訓左,房燈都冇關到

一日半日

唔係嫁，我之前係長期都keep 住想死

仲搵左唔同既方法，想搵樣舒服而又死得靚既方式

電單車

電單車好似要長開

我呢排成日唔知做乜上左公司天台

可以行開一排，離開香港既話，就離開散下心，番黎精神狀態會好番好多

Lunch買罐啤酒上天台 唔知做乜，唔想見人

要有假

我果時無乜家庭負擔，就算有小小都靠儲蓄過到幾個月，二話不說就離開，話我任性都咁話，都已經喘唔過氣，連香港都避如蛇蠍

決定左辭工

決定左就向前行

做咩嫁你 經濟狀況容唔容許你辭職？

今日咁靜既 出黎陪我吹下水啦時間難過啊

唔記得開，所以比人迫害

容許

罰幾錢

巴打加油，休息一排再搵工？

$320

肚痛....屌
痾唔出
有咩計

'戰'高隻腳

休息一定要 已經屈到想自殺

飲杯奶

等你請食飯

唔洗撈呀

抖下啦

平時又唔見你地撈

唉屌 要開刀剝智慧齒
兩隻 7.5k 一隻 另一隻重未知價
加埋分分鐘15k 成份糧都比埋佢

我先做咁兩個幾月野

番大陸搞惦佢

星六開工，屌

我朋友真心試過剝智慧齒 用左份糧

插住神經線 話有10%機會永久冇感覺
所以唔敢去大陸呀

咁貴既咩 有冇格下價先

你又想迫害我

現在已經用成份糧喇 FG一個月搵得幾多

!

因為我插住神經線 普通牙醫唔做
要去專科 當手術咁做

咁貴隻牙向橫生？

豬咪咪個間

遲多幾個月做得唔得

$320喎，我好少少$310啦

有冇得碌信用卡

豬咪咪果間都貴

日日都好努力

人生真係寂莫如雪 唔通我要出去留tg果度搲水吹

大陸其他地方信唔過

早晨呀

係呀 打橫 冇生出嚟 重要插正神經線

食野痛
怕遲做頂到大牙傷 到時再做大牙又多一筆

大陸野 我信唔過
怕到時手尾長 插住神經線 一個唔覺意 真係傷埋 就一世

姐係唔等得 一定要你大出血

god bless you

話時話我29歲仔都未生智慧齒，唔通我真係冇咩智慧

係囉 未做野果時已經做左一隻 成萬蚊
但果時剛畢業未搵到工 就靠母幹
依家出左身 要靠自己

23歲 3隻 加埋25k
寧願冇智慧

好貴 你隻隻都生成咁？

做咩咁話自己，大家心照

係呀 隻隻都打插生

重要未過試用期 冇SL
登登星期六去剝 星期一準時返工

唔通你係我同鄉

有冇問過菲臘牙科應該平d

你啲牙好唔生性

我有智齒

講呢啲

咩樣啊你

想當年都用左幾皮野整牙

我冇tg，貼張相出黎

貼自拍咁自戀 我先唔制

整咩牙

心情開朗

Btw 想問大家，我決定左辭或遞左信，手頭上仲有野跟，咁大家會hea做定點，果d野工作量唔細

樓上又鑽野 好煩呀

靚女～

唔撚做。上lihkg渡過一個月

巴打得閒就上黎傾偈

正常做 但唔會搏命
不過睇你啦
良心過意唔去就算啦

停手呀 屌你老母 好炆呀

up to you

好似某會員咁日日上黎倒數同報時

其實你遞左信d人應該唔敢俾你跟大野既

可以搵黎睇嫁乜

出去喪屍式慢步喇

個天都要你出街

我想教豬

J左

我而定跟緊嘅野未完成哂 但遞左信，hea鳩做算

已經遞咗？

call左呀嫂 留名睇呀嫂喊住話GTR唔愛佢
對第二個打J

我當年杜牙根做牙套都洗左五千銀

一公分我地做緊同一樣野

我以為要加完先睇得

剝晒4隻智慧齒-8000
箍牙-28000

一公分

又蝦我

4隻智齒咁平既

你地唔教埋人 set privacy 呀？

小妹cool唔起

貪靚無計

因為下排只係打斜生插出牙肉但頂住
上排ok但咬到肉 個口不能完全合上左兩年

點解我個腦會有張裂口女既相浮現左

因為是專科 佢本身仲建議我做angelababy果個手術 純天然獨立下巴仔

咩咩咩⋯⋯黎？

我剝牙之後d牙都鬆鬆地，箍牙又好似太大工程男人老狗都係算啦

因為me都是tg新手

見到個牙字都驚 尋日發西夢
食菜食一條 kick住 扯返出黎係一碟
食肉食到上面第4隻牙鬆左由酒樓到返屋企搭lift撞到熟人我都係成口血

我女女都爆犬齒，要剝

你是尖啄

箍啦，唔箍好似會走位

細路仔想牙齒生得整齊啲就快d搵牙醫睇睇佢

佢算唔算細路仔

點解我睇唔明
鬆左牙成口血？

我屌呀 又買

智慧齒完美成長,係出牙發燒好辛苦。

開新缸啊買呢d魚既

我屌 前日佢上黎見到D魚死哂 今日放假又買 屌

去到上環就係為左隻牙

瘋狂用條利頂佢 唔知點解會成口血 不過發夢都係唔合理架喇

經已走緊位

想排公司醫生箍，但要等年幾兩年

買咁多？

好多米奇魚

兩缸米奇啦屌又買

尋晚講咗成晚血，今日又講

我都有爆牙，但冇理，由佢

爸B小小血都頂唔順

今次係牙血

好難清潔

都唔係，平時刷牙都刷到架

健康坐談

佢個三隻要兩皮

下次講咩血

整牙係貴過睇普通醫生

豬血粥

衞生理由~ 唔好再食呢啲喇~

豬血？

我都唔食既 爸b

係呀~

無咩點食過

又唔係生食，有咩驚？

多蔥唔該

豬紅好食喎 加啲韮菜

煮熟隻老鼠你食唔食 ?

煮熟隻老鼠 如果隻老鼠既肉好食
我相信啲人都會食

我之前cool牙剝左10隻牙 連埋智慧齒 剝到好似平時擠暗瘡咁 已經無哂感覺

食飽想再瞓添

ching依家點食野

烏蠅人~

飲尿慘定飲人地浸完假牙既水慘

剝牙達人

十連剝 達成

me 8隻 你仲有一對牙係剝邊度

你要咁講真係冇得講囉

正常囉。。 之前d牙生得太密 所以哨牙
我好似上排剝左兩隻 下排剝左三隻
之後智齒出又剝左4隻 不過剝智齒個醫生收我半價
個醫生好賤架 佢同我熟左 一邊剝一邊同我解釋佢點樣剝我d牙
「拿阿妹 我而家切開你d牙肉啦」

搞人老婆個個竟然是個girl

ok you win~

老婆動了情 ?

噴血 post ~

嘩

爭咩呀 溝埋一齊做

收工

無爭~

做乜又 sad face ? 唔係傾掂晒咩 ?

taobao真係好邪惡
又要買鞋

我買左好多野今個月

而家上~

今個月兩皮卡數，冇得買

亂打....

叫左你唔好咁大洗

你真識食

點解可以咁洗咁多

點樣可以碌到2皮

要問埋怪獸 專家

搵得多洗得多

等隻十先啦

去我公司借錢啦

雙十？

而家先7月

淘寶彈句咁野, 係咪唔比買架喇 ?
根據所在國法律法規或平臺政策，此項商品限制下單購買。

爸B買咩 唔係樣樣送到

層架~

買多4對先啦 得3對咋

但佢又比我結算 , 填地址嘅 ?
究竟得唔得架 ?

唔清楚 問一問賣家好

屌 班uncle auntie係咪痴撚線 咁熱今晚仲話打邊爐

好~ 一陣問~
郵政編碼填 001852 ?

00000

hk got no postcode

直寄 ？

謝兩位~

尚天貓就係好野 ?

唔係重

直寄呀~ 唔想搬~ 個架重

唔好去囉

咁重

5/6層嘅層架~

ikea 果種?

冇 唔去又罵 crazy

睇評論d人買完po圖啦飯兒
天貓同普通淘寶冇乜分別

終於食飯，仲有好多嘢未做

有冇興趣搞集運?

上次買對鞋 佢比左我
兩隻一樣

搞集運?

阿里鼠鼠

ok thanks

[多圖]純情律師 烈焰紅唇

但好過去到食完都背脊骨落

睇完真係隔夜飯都嘔返哂

我實撐你架喎

精神上

送上門都係用番順豐好 ?

係咪富婆先 ?

老姆 隻揪

老姆都話鳩我咁熱仲去食涮涮鍋~

冇啦 冇得唔去 煩都煩死我最憎呢啲聚會

又記仇

無爛炸...
唔去呀

睇唔明

發爛渣...

我有D痴痴地

琴晚見到條女同個陌生男人食飯，點算好😞

專業撚狗

有冇刺身食。。。狂叫刺身囉，獨自食放題

好彩我都係同fd聚會

行入去話，咦，原來你地係度，重以為你地未到

1000